城大有演講廳小型天花倒塌

2016年5月，城市大學運動中心發生塌天花事件，事隔兩年之後，一個來自城大學生會動漫同人誌幹事會的通告，揭露了城大又有地方冧天花。

Facebook專頁「城大冬祭」發出相關公告，動漫同人誌幹事會收到校方通知，稱由於用作秋祭主舞台之健絡通演講廳（LT-401）日前發生小型天花倒塌事故，為確保使用者安全需要進行全面檢查。

通知指，由於安排及檢查需時，加上視檢查結果或需進行維修工程，故有機會未能於原定城大秋祭之日期，亦即今年11月3日及11月4日借出場地作該會活動之用。

幾時成間嘢塌晒

痴線
啲有錢佬捐個啲錢去晒邊

圖

校長荷

不如改名叫冧大啦

叫城大班mk dem少啲beat啦
係咁dum dum dum又嘈又柒
天花都震撚爛埋

g持

上次已經叫 塌大

LT-401 前身係露天廣場地(俗稱羅馬)
改建再十一年左右。。。。
甘屎既

超L重

香港城市冧石屎大學

健絡通演講廳

可能同樓上酒樓轉手裝修有關

又可以重建

屎塌大

方唐鏡：大人 書中自有黃金屋

佢哋好似啱啱出咗道歉啟事

原來喺塊假天花跌咗落嚟
其實好小事啫

睇下幾時上上下堂個天花塌落黎死番十幾廿件
到時佢就仆街

冧大

大家好我係城大動漫畫同人誌幹事會嘅成員 我地啱啱出左澄清啟事 希望樓主可以開post轉載翻我地嘅新啟事 以撇除誤解 萬分感謝!

咁都得